呢個世界有冇天堂/地獄? 如有 咁點判斷一個人去天堂定落地獄?

我唔否定呢個世界有絕對既善同絕對既惡(事實上都有D難界定)
但係有時有D善惡之分 又好撚主觀
例如殺狗餵人等人唔洗餓死咁
咁上天(神) 又點界定個個人係上天堂定落地獄?
咁變相又係咪神憑自己一己自慾去斷定一個人既行為既性質?

啲耶撚節目話平日講大話做錯少少野都已經要落地獄

所以話根本係假既

咒人落地獄又洗唔洗落地獄?